秒回 你問我答

傾下計啦

Can you BL with me

咩黎

You belong with me?

搞基啊

幾時考final

肚仔餓 食乜好？

乜野？

M記

其實dse完左未

Lunch食左啦

食手指皮
幾好食嫁

冇人啦

1

聽日考econ 小弟緊張緊求安慰

2

你一定得既
早d訓
有冇雞精
有就飲下
加油

多謝你啊 好感動 聽日再返黎呢個post繼續 訓先

Good night
Good luck my bro

聽日仲要返工

我都要
仲唔訓
番咩工呀你？

原來樓主唔洗返學
幾時退休

癡線
我先21歲
有排先至死

我靚唔靚

你要問返魔鏡

靚